美媒記者：劉鶴於中美貿易談判工作晚宴中途離席

《霍士財經網》(Fox Business Network)記者Edward Lawrence在社交平台Twitter發表片段，指中國國務院副總理劉鶴昨晚(9日)與美國貿易代表萊特希澤及美國財長努欽進行工作晚餐期間中途離席。他亦引述消息稱，劉鶴向萊特希澤及努欽表示，他已不能做任何事，要由中美元首進行商討。(fc/da)

相關內容*高盛料美國周五增加中國商品關稅機會率40%

過咗咁耐
終於有華文媒體報導

侵：叫你個小學雞皇帝過黎比我撚

有時真係覺得中國帝制從未間斷過
除咗民國時係真係短暫推翻外